In de nachten dat ik zijn vaak goed in slaap met het volkomen engulphed binnen haar, en ontwaakte uren daarna op zoek naar haar buitengewone kracht van inhouding hield hem stevig, niettegenstaande hij gekrompen tot een loutere stukje deegachtig vruchtvlees.
